出面好危險..叫KFC定PIZZAHUT好?

肚餓了

叫外賣g

而家叫外賣

KFC啦 KFC好味D

Why not both?